大陸戲院冇人睇 《葉問4》上映期再延長

肺炎肆虐全球，不少行業受到影響，其中內地戲院成重災區之一，近期不少戲院獲准重開，但入座率相當之低，據內地某電影網的資料顯示，上周五（20日）全國合共有486家影院復工，當日總票房只錄得人民幣13,800元，而廣東與河南過百間影院，票房更只得「零」元，相當慘淡！

戲院無人入座的原因，除了因為觀眾擔心疫情之外，還有是沒有新片肯在這個時期上映，故戲院重開都只能播舊片如《中國合伙人》、《流浪地球》等，去年12月20日上映、甄子丹主演的《葉問4》「落畫」時間更一再伸延，前日公布上映期到四月廿五日，播映超過四個月。

詠春咁勁都要輸比武廢

大陸唔係零確診?

大陸醫院都唔收新症, 唔舒服想去醫院都俾人叫番屋企自我隔離, 點會唔係零確診
信政府唔驚

飛機打多了要休息

網上都已經有得睇，仲會去戲院睇？